我現在宣布：呢個討論區叫LIN登

比返啲credit 望遠好喎

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

唔想同高登再有任何關係

老老豆豆唔想有個登字

望lin討論區

點解有個登字

Lin高討論區

叫連住尼啦 我成日都叫錯

其實點撚解一定要有個登字